[HWTL] 繼續Ashley Out 紐卡素新球季討論區

誤中1001

仲唔陰到你地

估唔到布魯士會放走Aarons同Lazaar

Francois Kamano is now reported to be a deadline day target for Newcastle United.
Newcastle and Bordeaux are said to be in talks about the 23 year old attacking player/winger moving to St James park.

L’Equipe state that Bordeaux want to sell the Guinea international this window and their selling price is 15m euros (£13.8m).

再簽到人當bonus

又黑鬼 屌你老母

放左去邊

變哂黑鬼陣

成班幻幻，夠唔夠踢架

買埋呢隻翼，同聖美心雙翼齊飛，阿朗打番中間，加隻大隻佬中鋒，不敢想像

Aarons去錫週三
Lazaar返意假

呢個係幾大問題，所以早排話肥賓想簽馬達，呢家更唔使指意死肥佬肯科水買個30+，除非免費又係好野，不過好野又唔到我地爭

前面仲邊有位踢

布魯士熱身賽都係用532，
用3個中場中，
同肥賓541好唔同

4-2-3-1我覺得最好

邊個夠班踢個兩個2

lm

krafth官宣左

亞洲挑戰盃對狼隊踢4後衛畀人SM喎

✍🏽Emil Krafth becomes Newcastle United's fourth summer signing. The 25-year-old right-back, who helped Sweden reach the quarter-finals at the 2018 World Cup in Russia, has signed an initial four-year contract at St. James' Park.

終於唔是力架

成隊法甲

但後防離唔開三中堅

雙中堅太多空位

在世間 遮風擋雨有一種愛

成隊應該得法國佬夠料打雙中堅

但佢轉身真係好慢

回家吧！最多我叫光頭佬餵多d波比你

冇計 但佢位置感 防守力 用波能力 都係top
有埋速度就輪唔到我用了

Yes we do!

Oliver Kay
✔
@OliverKayTimes
Looks like it's full steam ahead for Andy Carroll's return to Newcastle. He's agreed personal terms. Initial one-year contract. I know they say "Never go back", but he'll be utterly ecstatic about rejoining #NUFC.

259

猁招手+值35m好難怪球員同球會都心郁

Andy Carroll contacted ToonTalk editor Steve Wraith today via text to say, "I'm gutted to be leaving my home town club, i was told to go. I didn't want to leave that's why I signed a 5 year deal. I was pushed out of the door."

卡路爾係肥佬迫走的

大減人工都肯返嚟

希望阿朗轉著7號, Carroll著返24

#NUFC have rejected a £35m bid from Manchester United for Sean Longstaff. [Shields Gazette]

可以著返39號

卡路爾講咗咁多年 希望真回家

Newcastle WILL re-sign Andy Carroll TODAY after he passes a medical and agrees one-year pay-as-you-play deal with low basic wage

肥佬

其實都正常，佢呢幾季傷患問題真係好嚴重

一年約既方便球會止蝕，卡路爾又有機會下年踢好d再搵其他球會

雙贏

無防中慘過食屎

39

當年35m天價黎

仲係球會紀錄黎，果時走好正常啦，肥佬都想踢佢走啦，起碼唔係一降班就嗌走人

回家

Miss Diame

大波may專心長防中係幾好

邊個會走呢

佢唔傷既話真係好勁

GK: Elliot, Dubravka, Darlow (3)
RWB: Krafth, Yedlin, Manquillo (3)
CB: Clark, Schar, Lascelles, Fernandez, Lejeune, Dummett (6)
LWB: Willems, Ritchie, Lazaar (3)
CM: Ki, Shelvey, Hayden, Colback, Longstaff (5)
LM/RM: Maximin, Aarons, Almiron, Atsu (4)
ST: Joelinton, Muto, Gayle, Carroll (4)

Murphy已走,但都仲要清走3條友
Lazaar好似已經去咗意大利搵球會落班
鳩迫同aarons係咪都會走?而家走係咪剩係可以揀國外球會

Crying

Saivet

saivet搵土超借到完約應該無問題

不過鳩迫同aarons都係英人,借出國會唔會好困難?之前aarons借去意大利同埋唔知咩國家都係踢得麻麻地

英冠神鋒返落英冠

今次轉會窗買人真係算有針對性,不過踢唔踢得出表現就唔知

係防中為有少少驚,除咗hayden好似無人識踢掃蕩型中場

其實點解唔賣

全攻型鬥入波

布魯士早兩日答:我係英冠教波果時已經好想簽佢,而家我直情得到佢點解要賣佢走?

笑到我

回家了卡路爾

可以多招
臨完場10幾分鐘列治瘋狂燒味比卡路爾

當年同卡路爾一齊加盟利物浦嘅蘇亞雷斯
都只係15m咋

叫光頭勇武飛鏟下

熟識既紐卡素終於番來啦， 有前無後， 性感足球

5個之中最like卡佬

點解唔留Aarons
真係打532？
前鋒一高一快？

留aarons佢都只會係打WB

有Atsu Richie 應該夠？

場場2:3

咁呀即係有機會上位，希望佢有進步
其實佢速度走位係有，係d finishing 差d

佢同muto應該其中一個會坐穿個冷板

以熱身賽表現黎講muto機會好大

gayle熱身賽有冇出過

Muto似係，但我自己想佢踢多d
Andy大機會踢幾平就傷

完全無,但因為佢有傷先無出

其實佢有去強國,仲同班隊友影相upload上ig

Atsu我估應該推上去
Richie Williams 打wb

咪，唔中波紅埋

Atsu不了

光頭散步都懶啦，跣腳機會大過飛剷，我諗長工幫手上做防守機會仲大

Atsu 真係好廢，果陣勁過一排，比完錢買左就廢到而家

Craig Hope @CraigHope_DM
Understand Andy Carroll will wear the No.7 jersey for NUFC this season.

其實gayle以後備黎講都唔錯既
卡路爾踢10場8場做下奇兵已收貨

一定好過傻西
妹頭打翼唔知得唔得

想問下紐卡素啲軍醫醫術好唔好?

轉會窗總結

仲有…

漏左卡佬

肥佬真係仆街黎 個領隊係yes man先會科水

咁其實隊波係自己真金白銀比錢，又無理由聽哂領隊講 比著我都唔會，你玩fifa fm 會唔會淨係睇波

知布魯士無料先俾多啲資源佢

而家個feel好似麥膠倫降班果季咁

即係買雲拿老母果季？

卡路爾回家

如果上季起肥賓時係買到咁多人
我覺得前6都有可能

Dllm ashley
比錢肥布使都唔比肥賓
你無好死啊

麥膠倫嗰年洗得仲多。。。

俾錢肥賓洗先protect 到自己既投資喎，成日俾錢廢領隊洗同倒錢落海有咩分別

垃圾

踢唔踢到都好
卡勞爾回家都感動
唔係傷成咁
佢係最似老舒的氣質

傷到成季都要坐都唔割

所以下年英冠見

好似仲可以借落英冠?

係啊，但佢可能唔當係投資呢
學劉華講：你要悶悶地咁贏，定過足隱咁輸，可能佢揀後者
我估買番黎無出過果d都唔係肥賓買，肥賓買人應該無話事權，所以先走

又未必，麥膠倫果年教到隊波無士氣，個個大帝咁波都唔追，先有咁既下場
而家就咁睇，應該士氣唔錯

轉自官方facebook fans:
Ins (Cost / Yearly wage)
Bruce & his team (3m / 500k
Joelinton (35m / 3.12m)
Willems (Loan / 1.56m)
St-Maximin (16m / 1.6m)
Krath (5m / 1.3m)
Carroll (Free / 2.08m)

Outs (Costs / Yearly Wage)
Benitez & his team (Free / 7.5m)
Diame (Free / 1.56m)
Rondon (End of Loan / 2.08m)
Kenedy (End of Loan / 1.82m)
Joselu (2.5m / 1.3m)
Barreca (End of Loan / 780k)
Woodman (Loan / 416k)
Perez (30m / 2.08m)
Murphy (Loan / 1.3m)
Totals
In = 32.5m
Out = 59m
Net Spend = 26.5m
Yearly Wage Out = 10.66m
Yearly Wage In = 11.336m
Net Wages = 0.676m (Saved)
Overall = 25.824m Spent
Aston Villa = 137.5m (without wages included)
Brighton 62.6m (without wages included)
Sheffield Utd 41.5m (without wages included)
Southampton 29.5m (without wages included)
West Ham 28.4m (without wages included

肥佬

自膠，唔得

想過足癮咁輸都可換貨水俾肥賓，佢而家似私怨L多啲

擺明唔gur 肥賓成日投訴 同埋 萬民敬仰啦

生意佬黎計佢又幾屈機既

如果留肥賓，棄Joelinton，買Rondon
條數咪仲靚仔

有35m就唔會買朗當啦

結論:今季肥佬話掉50M出黎買人最後一半都無

第一場會唔會出Maximin?

一定出，
希望似蜘蛛俠咁一嗚驚人

當年第一場對獌蜘蛛俠勁到

我就覺得係後備，始終成個季前熱身賽都係352，唔會第一場無啦啦變陣

肥佬計gross expense.......

肥佬買Joelinton你估真係為球隊
請出好成績，即賣

Diu
輸左幾場邊會有士氣

Newcastle United's 25-man squad is:

1 Martin Dúbravka
2 Ciaran Clark (homegrown)
3 Paul Dummett (homegrown)
4 Ki Sung-yueng
5 Fabian Schär
6 Jamaal Lascelles (homegrown)
7 Andy Carroll (homegrown)
8 Jonjo Shelvey (homegrown)
9 Joelinton
10 Allan Saint-Maximin
11 Matt Ritchie (homegrown)
12 Dwight Gayle (homegrown)
13 Yoshinori Muto
14 Isaac Hayden (homegrown)
15 Jetro Willems
17 Emil Krafth
18 Federico Fernández
19 Javier Manquillo
20 Florian Lejeune
21 Rob Elliot (homegrown)
22 DeAndre Yedlin
24 Miguel Almirón
26 Karl Darlow (homegrown)
30 Christian Atsu
36 Sean Longstaff (homegrown)

In addition, Matty Longstaff, who is under the age of 21 and as such does not need to be named in the 25-man squad, will wear number 43.

冇colback,saivet, aarons, lazaar

同埋STERRY

Aarons同lazaar諗住跟布魯士有運行

點知

GK
1 Martin Dúbravka
21 Rob Elliot (homegrown)
26 Karl Darlow (homegrown)

RWB
17 Emil Krafth
19 Javier Manquillo
22 DeAndre Yedlin

LWB
11 Matt Ritchie (homegrown)
15 Jetro Willems

CB
2 Ciaran Clark (homegrown)
3 Paul Dummett (homegrown)
5 Fabian Schär
6 Jamaal Lascelles (homegrown)
18 Federico Fernández
20 Florian Lejeune

CM
4 Ki Sung-yueng
8 Jonjo Shelvey (homegrown)
14 Isaac Hayden (homegrown)
36 Sean Longstaff (homegrown)
43 Matty Longstaff (u21)

WF/SS
10 Allan Saint-Maximin
13 Yoshinori Muto
24 Miguel Almirón
30 Christian Atsu

ST
7 Andy Carroll (homegrown)
9 Joelinton
12 Dwight Gayle (homegrown)

個人心水
24 9 10
11 14 36 17
3 20 5
1

布魯士同其他領隊最唔同可能係一上位就炒契仔

剩係搞好更衣室係無用
上季卡迪夫城萬眾歸禾洛克心
咪又係要降班

Hanley球og

肥賓又贏

好撚廢

神秘力量

諾域治d進攻好好睇

放長雙眼睇下英撚領隊教d咩出黎

差唔多球球都睇漏人...好得人驚

我地對猁都無咁輸，諾域治係咪降班鐵膽

主場作客差好遠既，我地主場打利打到對面爭d贏唔到

作客就放題

我欣賞佢同猁對攻

失4球都禁區入面放題

你真係回晒塘

都救左唔少球啦

擺明班後防出事喎

梅菲入波

2分鐘

Krul

今晚買對面可上樓？

上半山了

繼肥佬出聲屌肥賓貪錢之後而家光頭李又出黎幫口

一百萬步笑50步？

今年件主場波衫其實幾靚，但心口堆字真係好柒
重想買件印carroll

牙朗幾時先開齋

同pre season個陣一樣

麥明絲

阿朗好似快過上季

阿朗踢得好生

光頭中柱

打返中路勁好多

長工好靜

Hayden d防守得幾好

好驚佢會傷

嗰兩球禁區有d 驚

祖連頓係唔錯

但表現仲未值40m

阿朗值d

我發現佢成日好痛咁，但次次都無事起番身
唔知係咪南美人鍾意扮痛，學左尼馬

起碼唔洗睇傻西先啦

老實講，呢個陣邊有位比麥明詩踢

傻西都返西班牙彩你都有味

唔出光頭

今場杜生好唔掂

佢今日出迎起碼有三球係錯晒

積祖威廉士唔撚同哂樣嘅
我仲諗緊邊個嚟

連浮動成€53m真係好撚貴

仆街打4後

原來ritchie攻中

屌

個威廉斯等波

willems

On99 咁樣輸

布魯士神級調動

吊， 被人搶波輸on9

又唔出耶連，文基路又係唔追波

等波

耶連啱啱傷好

文基路今場唔差喎

頭先輸果球佢比人放到粒星，定係瑞士佬黎

搵ritchie打中中真係好on9

唔明點解唔係ki 換光頭

宜家放棄中場，由前面幾個攪

咩陣嚟

前面三個鳩跑陣

冇左光頭即係波都hold 唔到， 得3條友狗跑有q用

肥佬知驚未， 請左個傻既做領隊

仲有個人未換

其實你地踢得唔差啦

阿狗咁樣dum波鐘黃牌都無張

點解ki後備都無？

防守ok係因為佢仲用緊肥賓果套

踢落就睇得出布魯士d臨場反應係差

D球員越換就踢得越差

血洗
阿狗晒咁多時間牌又冇額外補時又冇 艾堅廢

中場零組織，全部後防比上去，對面都有晒準備啦，阿朗又死扭，幾球都有得分邊冇比仲要扭失埋

今場對面都唔係踢得好

不過我地仲差咁解

搵ritchie踢中中，中場接近真空

右路中場9斬上去晒左幾多球？

明明好地地換乜人

求神拜佛hayden唔好傷，hayden一傷成條中場玩完

我唔想再見到文丁路

我係佢換走9號入muto 搏下都好啦

換走祖連頓前場波都hold唔到

老老實實d新人未夾過，未適應，算係咁啦，本身以為有一分
阿朗個問題係節奏太快，隊友跟唔到

中場中唔掂
可以試下用Ki頂光頭佬

完全冇心機睇波

布魯士神級調動
直接放棄中場，換人前下半場我哋控球時間仲多過阿仙奴

Craig Hope @CraigHope_DM

Jetro Willems, a left-back, replaces Jonjo Shelvey and goes into central midfield, much to Steve Bruce's annoyance. "What the f*** is happening?" screams the NUFC boss, before eventually shifting Willems to left-wing back and moving Matt Ritchie infield.

列治唔係岩岩傷癒咩?點解可以踢足全場

抵啦死肥閪

肥布: 再嘈下場W15守龍

Gordon Ramsay 同美國佬既體質係好難理解既

食屎啦佢就

射手喎

英冠級

佢俾軌黑哨嗰場好傷

"When we finished 10th in the Premier League in our first season back, all players & staff were paid a bonus — aside from my coaching team."
"After three years of unfulfilled promises, I didn’t trust them."

肥佬好野

喺立場做嗰位紐手足要保重身體，做嘢小心安全

ayoze咁快有得返聖占士

The Northern Echo report Jack Colback will sit tight at Newcastle for the next five months despite being left out of their 25-man Premier League squad. He hopes to force his way back into Steve Bruce’s plans in January.

何必呢…

ki正選

maximin後備都冇？

Hamstring injury

情願肥布出長工好過出光頭上場D比波慢到仆街

但肯出ki都係好事

今日Muto 有得出下啦掛？

any lin?

Norwich 攻勢幾強

生性啊呢場

兩球比人咁樣起腳

成隊波都未訓醒咁

瑞典佬後衛腳

布魯士垃圾佔中陣，兩邊完全無進攻球員

杜生兩個save已經

好危咁
點解唔打5-2-3

平安鐘對面Pukki好fit下

今季應該都係頭個幾場睇落打得唔錯，但總係贏唔到
過多幾排突然有場輸到好金就崩潰工完季

屌 反擊冇人上
Miggy等左幾耐

祖連頓踢緊乜鳩

停又停唔到
位又咩唔哂

前面好似各自為政咁

瑞典佬比人一fake就過

D波斷得好快，中場完全hold唔到波

爭d

咁都頂唔入

因為光頭唔撚跑

四千萬連龍都唔中

屌爭d

屌
屌

朗當入左啦

hyden好生

條友有球比人攻慢跑

阿朗d波其實到位，但d隊友唔到

yes 其他人唔是未去到 就個位太西

KI同光頭都豆住豆住 得hayden周圍跑

隊友好似唔想衝太上咁

輸埋

降班啦

想問布魯士既佔中陣幫紐卡素拎咗幾多%控球率？

杜生終於頂唔到

個右閘咩料，避波唔係擋波

唉
做乜鳩野啊

垃圾到仆街

shit

成堆黃衫冇人嘜

上場輸左閘，今場輸右閘
用番耶連算啦好嘛

傷左？

係

其實耶連盯人防守都係咁上下曳

ki同光頭真係紙版黎

但佢起碼轉身返得返去

一個換長工

成個陣好亂

寧願試下長工好過

布狗點撚樣會諗到擺Hayden去偏右邊中場出波，比光頭同ki兩個慢到喊嘅同場喺中間

隨時仲柒過法蘭迪保亞

降班啦屌

Ki同光頭真係防又跟唔到人 進攻又慢慢上

巴西佬廢到

中場一個慢ok
兩個慢就pk

祖連頓唔知仲值唔值一千萬呢

唔知佢個腦諗乜，思路勁似麥膠倫。。。

你見肥賓上季未出過光頭就知咩料啦
布狗見光頭讚佢兩下就出佢

唔關球員事
係個陣問題
上場都唔係咁

jolin買返嚟唔係用嚟入波係殺傷對手

明知對面快 就好心咪用ki加光頭啦 布加

呢條毒瘤人工高但廢到咩咁

J9真係冇支援

亂q咁踢
完全冇form
等降班啦

肥佬搵隻布魯托嚟教真係想挑戰提前半季降班

麥膠倫降班嗰年就係咁。 對強隊主守踢得幾好但係輸波。對弱隊就想攻，但冇form, 係咁輸。。。。

今年完全係番版

都唔可以完全怪曬shelvey

今場shelvey一球長傳都放唔到就係因為前面無人跑

阿朗經常性返到好後拎波,前面剩返一個豬油巴

4000萬買斷朗當好過
俾多幾場機會
希望唔係第二個傻西路

踢上場的form
一定唔會輸控球輸到喊

踢緊咩

屌 踢返343啦 走撚死牙朗

成日要佢單打獨鬥
同大米第一季一鳩樣

其實係
阿朗返到好後 兩邊又冇人上
中場ki同光頭功能重疊晒

無人跑就咪放長傳啦...見撚住Almiron 係咁比光頭放長傳就覺得攰

布魯士真係食撚屎

頭先見到反擊，前場都係得佢同阿米朗
痴線

上季打541都叫有3個球員打反擊
今季532得兩條友,對面隻閘都唔撚驚你,有咁前壓到上咁前

有球阿朗返黎搶9 光頭個波推上去

中場完全做唔做到波，光頭ki好似唔識咁，joelinton hold唔到沒，係得hayten做到下野，真係好想知佢地練波係咪都係咁hea

屌左右閘又唔上
兩邊最有威脅係Hayden 出波

戰術問題啦
阿朗同佛地魔爭球權
反擊得兩條友

都完全組織唔到進攻

似河生多啲

牙朗有幾球都唔傳返俾瑞典佬係咪知佢慢落唔到底
祖牙連登空晒龍都唔中又係樣衰咗D既

傻西>>>>何生=祖連頓

其實我地兩邊閘又唔快 又壓得唔上
中場現身又慢
做乜仲下下踢比J9同阿朗
對對面黎講真係好易拎番個波

岩啦 壓上d 啦

前面長期得巴西河生同阿米朗兩個

成隊發緊夢，攻擊組織唔到……

雞湯中場組合=自殺

唔怪得肥賓死都唔肯approve Joelinton呢單deal

到底想點
踢落完全無form

告爾

列治d 波，球球都砍唔起…
換Muto入黎搏下好過

on9

唉

可唔可以換教練

有無咁勁

廢到

人地睇得出訓練有素，我地呢就混亂不堪，新右閘又唔夠班，又輸多粒

果件卡夫芝士廢撚到

係norwich勁定我地廢

布狗走啦

Bruce out

冇眼睇

好撚野

Muto終於見到你

傷埋

係咪冇咗我唔識踢波？

屌
換中場呀on9

後備得一個進攻球員

後防無一個隊出去

睇下肥賓買落果件水貨muto贏唔贏到果件豬油

出嗰三個中場中都知死緊啦

走場頓

布狗你不如踢番4人防線啦

屌 擺到hayden成個翼咁做乜撚

不如佢唔好做咁多野，用番肥賓個陣咪幾好

J9換肥賓朗當番嚟ok?

屌你老味點解希頓會係做分波突破出波嗰個

兩球都輸佢
跑又跑得慢，波又閘唔到

走場頓喺度時前場有支點但用唔到
而家前面得返2隻跑狗型布狗又會搞出咩花樣呢

被人打反擊輸多粒，完

係我地勁廢，對面做好多基本比波走位，我地就點都唔迫任佢搓，領隊能力說明一切

希頓又扭波

屌，中埋

屌你老味！
對升班馬輸3粒

3:0

隊長散步

布狗炒得未

BRUCEOUT
ASHLEYOUT

攻果時冇人走位 個個企係度睇波

走位配合 咁就入波
正正係我地無既野

肥賓教三季都唔知幾多場輸多過三球

蝦蝦蝦
你地估可以提早幾多輪降班

芬蘭佬全場玩弄瑞典佬

屌垃圾波唔撚睇

下場開始真杯葛 屌你老味
唔好浪費時間

踢完今場自己去申請退出職業聯賽啦

布狗係被炒大熱不無道理，垃圾一件

任人舞

台已轉，睇下atv班雜牌軍好過

真心想知呢啲垃圾其實會對球員講啲咩戰術

我讚同

5連敗啦準備 布狗食屎啦
熱
屈
利

再嘈下場荷蘭佬同瑞典佬一齊出呀

長追對家上樓有望

頭5場隨時1分都冇

真心唔明 點解仲有頂級聯賽仲會比機會佢教

人工平

我驚上市都仲得

今天開始長買對家

因為有人貪佢平

屌你光頭 麥花臣阿伯仲快過佢

轉台！睇皇馬算

降班

情感對沖

睇完埸程,踢完十場唔知攞唔攞到三分

荷蘭佬其實跑得幾快，應該出佢打左，列治打番右翼

輸波贏首期

屌 平不如拉個u18/u21上黎教
布狗咩料 唔係唔知呀

下場可能排鳩陣瑞典佬同威廉屎中場中希頓拍牙朗前鋒

紐 fb d 人之前仲有對佢有期望又話實仔 悶 乜乜77
而家又輸 又悶

冇肥賓已經唔想睇

唔講以為佢36歲，又慢又唔跑又多醫院波

嚴格嚟講3球都輸塊芝士
無速度，避波，眼神防守，雪糕筒

肥賓慳五百萬

祖連頓蝕返你4000萬

布魯士幫你蝕夠一億

之後對熱刺＞屈福特＞利記
應該1分都未必拎到

講真佢眼神幾凌厲的

長工都希頓一定係必然正選

長工出黎起碼有火

JONJO破蛋

輸撚哂佢啦屌
我要攬炒

Hanley都算唔話得，讓返球比你

hanley真係廢

半場唔落長工攞黎輸
肥賓無長工都輸一半

屌 其實光頭處理得好慢
入到真係對面放鬆哂

放水咁款

以慢打快 你識咩

肥賓用都唔用嘅人都可以做到骨幹正選你就知呢隊波咩料

長工起碼有活力，戰鬥力又唔錯，不過我地啲凡人又點會知布狗呢啲戰術大師既諗法

活力真係必需 中場冇 左右閘冇
下半場阿朗都冇埋

全隊最好鬥心係長工同Gordon Ramsay
唔出係on9

無氣啦
放呀米朗打邊好過

布魯士最撚勁既係無論輸緊一球兩球三球都剩係識位換位

我仲諗住話比d時間佢，尤其是後肥賓時代邊個領隊都難不免會同肥賓比較

但教到咁柒樣真係好難唔插你

阿朗 長工 hayden 三個中場得唔得呢

講到尾，投入係進攻既球員太少，阿米朗返後攞波就更少

點會唔得
上年都係咁
放多個光頭/ki派牌
打個單箭頭

要呀米朗打中間但要返後攞波
已經係敗筆

其實睇之前肥賓篇文已經心淡哂，明明間球會有得發展好啲都做唔到，肥佬呢條冚家剷一日唔走其實真係唔洗再有希望

馬昆奴好過卡夫芝士啦

幾時有人光復紐記

阿朗已經係中前場最要波果位，不如直頭放佢中間啦，我唔想再見到光頭散步

後防真係要時間適應強度

佢係中間
無其他人做突破

J9 M10
朗
長 hayden
咁樣應該係最好

期待麥詩敏踢得返上季法甲水準，阿朗就唔使球球波都勇武上身

同意
但好驚m10 d出波

錫菲聯已開齋

傻西正選

入埋波

推po

有睇場波， 人地好積極咁踢， 入肉過水晶宮好多

晶宮幾似我地 又係冇form亂咁黎

淨返4對未有分
我估我紐最遲拎到分

成季都拎唔到分

Newcastle United FC @NUFC

Newcastle United have completed the signing of young defender Ludwig Francillette.

而家先公佈

Facilities

係四國某間運動用品鋪竟然零零舍舍有紐記波衫賣
但要七舊水港紙

muto

可惜無印字

M10下場出唔出到呀？

出到，琴日pass 左medical test

20

變返19，20先係我地最佳位置

又出卡夫芝士

終於收9埋光頭

麥斯敏感覺都係緊張

傷埋，唉。。。。。

麥斯敏係咪根本未傷好呀屌

感覺今日全隊幾有決心
但點知咁快就傷左一件

件件都係水貨

屌仲想睇下麥斯敏

獌仲話買朗史達夫

go to tvb

長工點解唔傳呢

都叫射中又勁

好難俾到中間 同埋佢衝衡入禁區 夠哂助跑射波

估唔到咁射得個龍都好野

水貨

牙祖!!!!!!!!!!

艾素

joelinton

J9!!!!!!

1:0
有無人感覺到今日隊波順番？
因為無左光頭

joelinton goallllllllllll

主要係長工

祖亞靈頓

百屌成材，莫非係下一個四哥

希望今晚有少少安慰

Atsu今場睇落唔錯

肥賓541

巴西河生

上場根本係錯陣

嚇死，控完射嗰下灘到凍晒。。。

無人跟佢

終於入到波

532真心廢，反擊完全無人

事實係擺返三個球員打反擊好好多

同上年未傷之前差好遠

百吊成材

維拉都贏到波， 我地無理由唔得

邊可能ki搭光頭
5年前咩

杜生

芝士

dummy好波

其實有d進步，對son 喎大佬

艾素食左春藥？

摩連奴去睇妞卡素

摩佬

第二個人黎既

隊長要生性呀

咁都死唔去

Atsu前又有後又有

杜生
嚇死寶寶

我以為會入

紐卡素好波

dummy今場食左春藥咁

Richie 最尾大大力踢左Atsu一下？

Atsu bb

唔講以為仲係肥賓帶緊
轉返541，中間用返希頓+長工即刻似返樣
係卡夫芝士唔知想點咁

不嬲都穩定
真隊長

杯葛了

j9 都要兩場熱身
點都要比多幾場適應

已有進步

Hold波都仲係差過rondon

呢個真，只要唔使攻同冇傷
宜家個位啱晒佢

雞湯降班全靠佢兩位

英超無幾個前鋒hold波好過rondon

跟本照用肥賓個陣
早就唔應該諗咁多野

jolin攤凍晒嚟食差d比rose封到

芝士無信心，有幾球唔敢推底出波

資質問題

rondon識用佢大件身材hold ball勁撚到仆街喎

布魯士發明既532佔中陣係可以廢到連射門都無

未踢呢場之前好似連一球成功既禁區傳送都無

真心唔明無其他隊留佢

其實唔係佢咁多傷佢既職業生涯應該行得再好d

左右側擊好似進步左

唔知卡路爾仲要傷幾耐
遲d有埋plan B
幾睇好 臨尾10分鐘

我覺得佢仲係顛峰

冇去俄國鏟雪留喺西班牙可能會好d
不過嗰期俄佬有得踢歐聯馬拉加又開始冇錢

熱狗真係MMA

西布朗企硬16m又真係中超先出得起錢既...

呀素食左春藥

只限今天

j得勁過四哥

好似㩒咗大半場平安鐘

傷咗

又傷

無人可用喇

又出得返？

唔L係呀

no foul

等var真係心血少啲都唔得

VAR

博12 碼博唔到

無人mark

心血少d都死

我覺得係十二碼...

搞埋個個都傷

球員完全唔夠fit

隊長都傷埋

呀素
man of the match

阿素控得唔靚

瑞典佬右閘嚟講頂波算唔錯
盯人就真係同耶連半斤八両

只可以講傾見你跌特登插隻腳俾你kick

即刻屌左出嚟，又唔係難攞

祖亞靈頓無力喇

終於肯換，以為布狗唔記得可以換人

6分鐘

山齊士條撚樣對親日本前鋒都甩漏
世界盃漏頂比大迫勇也單刀間接累死另一個山齊士

俾咁多時間熱狗

換多個抖下先

3分!!

三分！

3分

Dummy今日屈機

搞撚掂

睇到出曬汗

杜美斯MOM
艾素今日都食咗藥

球員好博
未足態

睇咗90分鐘都唔明點解會贏到

開齋
dummy今場勁到

後防好堅

多謝占爺係隔離轉會post燈一燈

yeah

防守一流 進攻就...Joelinton可唔可以比多兩錢肉緊 成日想走場咁

如果艾素keep到
j到出血

吹奏Bruce daddy 未？

點解成日都作客贏到熱剌

根本係肥賓陣

今日證明肥賓呢3年調教防守同埋留低套541有幾深遠影響力
完全靠防守拎分

幾年前啦

我都覺得係12碼
三分已袋

btw我玩FPL擺紐球員後備熱球員正選加傾隊長
唔見咗好撚多分但我好開心

以後唔洗預光頭喇

Poch last week: ‘I love VAR’

近6次英超作客贏咗4次

Btw今場個格局有啲似krul上身嗰場

今晚要多謝肥賓

.....其實點睇都係12碼

布魯士果個532唔知點解中間好多空位

打541少咗個防中防守又反而好緊密

戰術大師遺愛人間

Muto果球點睇都係紅牌添

no foul果下好波
唔比12碼可能覺得kane係博

睇左幾次replay，應該係12碼
堅好彩

因為人地一差兩邊加一個撞牆，中場中加兩邊就散

佢都唔係第一個試532，麥膠倫都有同一個結果，除非兩閘勁到可以一打二，唔係就放棄啦

唔同啦 果陣比人射到仆街
今場出面果幾個都已經守到熱刺咬唔入咁

kane可以唔跌

未拉開距離，我估黃牌

唔理，三分已袋

last man
直紅

今場控球率得兩成

點解仲係排19

得球（入波）少過諾域治同修咸頓
下場聯賽榜尾大戰

係前面肉博到企都企唔到喇，咁都唔夠落力？

佢今日hold到好多球，又入波，跑到抽筋喎
旁術都話好耐無見過咁撞得，一個撞幾個

英國d球迷好撚偏心佢

條友當正自己球王，唔追波唔防守

今年隊隊都咁快開齋既

就係因為咁 佢個表情好似好慘咁

咁佢真係好慘既，同山齊士肉博足90分鐘呀大佬

Who needs RAfa.

係時候叫了

贏完波仲排緊第19

咪痴線啦

妹頭個球唔吹真係痴線

I need Rafa.

Dummy 勁到

搵馬米特做隊長啦，拿修斯繼續一pat 屎咁

唔搵光頭做副隊已經還神啦

攞到三分都唔可以鬆懈

33-year-old midfielder Yohan Cabaye to sign for St Étienne on a free transfer - will arrive tomorrow. (L'Éq/YS)

又同DEBUCHY重聚

領隊番黎踢都好過光頭

好難差過光頭

可能最需要肥賓果個係布魯士

咪係，一用返上季個system 即刻贏波

發完夢，望到個戰果，心諗係咪真係發緊夢

布魯士雖然廢但唔硬頸冇啲無謂自尊
肯用上手成功果套

啱啦 冇自尊先做到呢份工㗎

無自尊兼無料先襟撈

對住肥佬仲有咩尊嚴可言

定係唔要尊嚴先頂得住肥閪

外國班球評家話要比時間布魯士
又話佢係真geordies又話本身份工係難啃

如果因為呢D理由就要同情布魯士咁我係咪都要同情埋林奠

佢完全無戰術可言，琴日全場都係熱血防守同自由發揮。佢有橋先叫我俾時間佢啦

長工同hayden 令中場有活力好多！
Atsu 踢得好 佢同m10 miggy 都係周圍走。加埋二閘 進攻即時幾立體

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，做個真男人，唔再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

老舒揀左bruce做manager of the week

咁撚客氣

有冇得揀Rafa

佢同布魯士fd底

之前老舒仲叫布魯士唔好接呢單job

好難想像佢兩個點解會有交情，更難想布魯士球員生涯咁勁竟然無大國腳cap

唔知聽日會點踢得返muto一個前鋒仲要佢完全唔係rondon/joelinton果類型

隨時好似對norwich果場咁，落到場連波都無得掂

卡路爾幾時復出？

踢左幾場就無晒前鋒用.....

反正預左用，俾機會sorensen 玩下囉

好似話仲有一個月

踢完挑戰杯布魯士都唔敢用

Muto都話落場追下波

後場斬上嚟muto去爭第1點其實都得，佢有咁上下彈跳力
但係對住大隻佬後衛都係好難控定分波或set靚2傳

擔心下今場中堅好過，隊長唔出得就阿根廷佬加瑞士佬

其實費蘭迪斯打隊長個位唔差喎，唔洗怕佢轉身慢。翼鋒位反而直頭無人出

會唔會打返451 或4411

近10年，分分鐘20年，最好既右閘

不過佢好似都輸幾多12碼

最撚型嘅右閘就真

妹頭入波

十二碼出局

第一次聽radio講波

下季大把機會

唔會啩

btw好想知我細佬今場踢成點

早啲出局咪仲好

最重要係贏屈仔呀

依個真
護級比杯賽緊要

又傷幾件

跟住就有藉口

打到你入4強咪又係輸俾鏝城個啲

浪費精力

不過個陣都算精彩，五個後衛，三個中中，一個踢咗成季wb到而家都仲踢緊wb既翼，同埋一個前鋒

唔夠進攻球員好心就咪鬼借走murphy啦

又係光頭射失

見到射碼輸第一個就諗起佢

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

痴線williems插水變助攻

肥賓收皮啦
長工係跛到無人先用
講到百樂咁

又真

負評喎
唔用比機會其他人
就係肥賓用人方式

咁上季preseason 同聯賽盃都有用過下長工，無端端好難搵個青訓代一隊

長工入唔到國家隊

仲未夠班啦下話

上位半季，俾D時間啦

Rice, mount...

都要睇你踢邊隊波既

咁mount上季全季+今季又真係勁既...

入唔到好事
明顯未足態
一個唔好彩又傷

長工今季傷好之後真係未得，呢2場佢都有係後場交失波同甩波既問題出現。而你講Rice已經係西咸長期正選，Mount更加carry車仔中場線，人地真係值得入既

成績肥賓就有
但用人就為人疚病都係事實
muto都係唔比機會試

岩呀 長工仲未確立到自己既定位
Mount 我麻麻佢

反而Chamberlain Barkley Winks 呢d冇乜點踢到
大會真係大會

咁佢套體系又真係好難出到佢

rice勁好多 mount攻中唔係一樣位好難比較

季中四哥踢到屎一樣都唔換

因為muto唔識西班牙文

話說我想問Gayle係咪仲係25人名單到

rondon都係識西班牙文

仲係

muto踢成點大家有眼睇

佢聽唔明指示就已經係一個好大既問題

遲下基9復出佢只會得更少上陣時間

On9冇可能

好似話佢d英文已經進步左

最近啲訪問佢已經用可以英文對答

阿朗踢咗幾年美職仲係用西班牙文

妹頭踢得好差咩? 我覺得佢有貨交wor

烈治傷2個月無曬人用喇

兩邊用瑞典加荷蘭，（對家）爽歪歪

瑞典仔同荷蘭黑腸都傷傷地不過聽聞對李城場波瑞典仔打得幾好，希望佢keep到

出返耶連同文基路

耶連幾時出得番

美國用西班牙文都溝通到既

始終妹頭似踢FIFA 乜都7x咁

點失？又輸邊個

我覺得係真係唔好彩

屌你啦旁證

極速番緊屋企睇

邊有越位 屌

舒亞

Schar

瑞士佬

之前鏝入波都吹返手球，即刻拗拗地

睇到都痛

岩岩睇番精華
阿朗咁都入唔到
卡夫芝士d出波好似好過耶連

威廉士幾ok

兩邊都踢得好差

屌乜撚野換人黎

應該無人可換，傷哂

眨到今日嘅恐怖分子
無心情鬧

唉....

我都係 成場波冇睇過咁濟

我一路睇fb live，根本唔太留心場波，老實講邊有心情

joselu又入

契仔全部送走晒

上季英超佢都係頭三場入兩球，之後

'I don't need to justify myself to f****** Newcastle fans': Michael Owen reveals he NEVER wanted to move to St James' Park, and insists it is NOT a 'big club' despite the 'delusions' of fans who jeered him as he was stretchered off

獌狗明叔

俾侯夫跑贏就咪咁多嗲，定係賭錢輸晒要賣文為生，搞到要整powerpoint 搵工就知你係笑話啦

Aarons借左去英乙

英甲黎

講起以前紐記人球，今季Vuckic終於有正選，仲入咗4球

自

其實佢衰咩唔用佢呢？

瑞士佬打瑞士又入波

痴線，差得好靚，瑞士佬好似踢中場咁

其實係咪可以試下瑞士佬防中，打番4321

咁要法國佬好返先得

直接打前鋒啦

果腳埋門真係前鋒教材

幾時教下牙朗

原來牙朗國家隊都未入過波，佢個入球荒都有點耐

希望係一入就會順哂果隻

Ah long 專心打翼會唔會好過佢而家周圍走咁？

問題而家個串連係9黎
佢專心打邊可能波皮都掂唔到

點解cabaye free agent都唔搵佢返黎

試下搵長工做串連？
光頭就算啦

長工其實有potential
但如果講到合格當fit既Ki應該全隊最好

Bruce 好似唔太鐘意Ki

你高卡路爾返黎都可以最尾燒味下

Cabaye 返黎做咩先， 又慢又冇活力， 唔通淨set 波咩

Set 波列治夠啦

Bruce一定排光頭佬先過ki
寄望希頓+長工生生性性唔好有咩傷病

腳已有冇活力既光頭同ki
Ki傷完真係踢唔番swansea果時既能力

聽晚會輸幾多

2:2

已all in , 我地贏有18倍

卡路爾有冇得倒戈

好返喇咩 😂

又出shelvey

456

好似話最快都要等到9月尾先出得

長工做咩後備都無傷定被迫害?

傷左

等睇瘋狂被遠射

中左捐去星火

holy shitttttt!

黑腸

威廉斯隻右腳

嘩屌 靚到

果下技巧過人入波，好耐冇見過

ronaldo chop

最靚係cup果下

屌你老母光頭

光頭

Shelvey今日成個炸彈咁

我哋入到波

半場都守唔到

隊長對親利都派膠

無一球角球mark得住人

34.00

杜sir

atsu扭乜9呀，有人又唔交，個撚個都係咁

呢球膠撚到

杜生d膠開始令我諗起sels

下半場換走光頭啦，零作用

1:1 有冇咁靚

試下mongstaff好過

杯葛

屌 有冇咁好彩

Atsu 紐乜9

屌 瑞典佬

後衛腳，向天狂抽

呢d波 我地3個右閘都唔會入到

一腳印埋去咪算

牙朗好似好攰

一換就輸

唔係又傷一件啊

Muto踢咗成季好似格格不入咁

都無踢過咁濟

旁證吹越位用直覺吹嫁？

屌係咪都吹越位

冇得踢咁濟入到你就奇喇

平時練波點會無得夾

Ayoze連正選都無埋

練波同比賽兩回事嚟啦

李城有競爭，連正選都冇埋

下半季先用，而家儲氣先

尋晚有冇紐去維園

尋晚見到十個左右

唔知會長有無去

賓賓無奈苦笑

都算係咁啦
影左相之餘仲放上埋自己個ig

聽晚主場對白禮頓係咪穩勝？

有冇傷兵復出消息？

卡路爾同c敏會復出

好想睇阿朗美心雙翼齊飛

今場贏唔到應該可以執柒咗佢

出ki la
係都要出光頭

踢左廿分鐘，比對面㩒住踢

俾人禁屌

對面踢到曼城咁

睇黎執硬

又打乜Q 352

咁打 輸第一球只係時間問題

條左路零防守

阿米朗今季廢撚到

都冇左右兩閘

同對面球員距離太遠，比人任猜，352後防空撚到

點解5個後衞都mark唔到人地前面3個球員？

威廉斯係踢緊咩位？

自由人，成日見佢亂跑

唔知，岩岩防緊企正中間，左邊放緊題

應該打緊4後衛

打親都出事

布魯士一想玩返自己果套就奶硬野

以轉左433，jetro本身打到中場

個陣業餘到唔業餘

但條防線好多時得3條友....

英冠都踢唔掂啦咁

Confusion in the ranks?
A bit of a moment as we had a break in play there. Isaac Hayden said to Steve Bruce “It’s not working” while Fabian Schar asked of Javier Manquillo “Where is he playing?”

Confusion early on here?

第一場就willems聽錯以為自己踢中場
而家又有溝通問題
洗唔洗請個傳心師呀布魯士

布狗平時點操隊波，冇隊形冇組織，球員間企都好近，好多時3，4個球員堆埋一齊，一比人打反擊就穿晒窿，傳球成功率得63%，堅英冠級數，好彩對緊白禮頓

場波質素低到

打5後衛都mark 唔到人
咁不如出返4後衞算啦
起碼可能進攻會好d

出麥詩敏未呀布狗

毎個個都係諗住一條友扭入去咁

屌 schar on撚9傳啦

垃圾到

schar

carroll

ki橫移速度仲慢過光頭

有美心 同卡老大之後隊波升返半個level

一個打兩個

麥明詩好撚獨食,仲花巧過硬化

卡佬返嚟但係傳中質素咁差都係冇乜用

見到A7著返見衫, 好感動

起碼有D野睇 未出佢之前

係兩個level
大卡堅係隊長feel
希望佢傷少d

joelinton廢撚到

一出卡路爾條後防得返4個就好得人驚

希望下場果件4000萬可以死返入佢老母個閪到

但佢每次都過到
堅吹佢唔漲
絕對係紐記的七號

艾素呢幾場打返正式版水準，但麥詩敏復出2個撞晒位

收起阿米朗啦,今季踢到咁鳩屎

佢踢到好迷惘

每次見長毛掂完波 都驚佢會受傷

收都冇用，艾素同麥詩敏擺右邊廢一半武功

我都係

同感

其實想睇下卡佬搭㗎仔，一個搶點一個衝

我驚瑞士佬過唔到今季

法甲球皇片就好堅，過人技巧幾掂，快啲適應啦希望，雖然兩個踢法唔同，不唔知點解會諗起羅拔

有態的大卡
真係好得人驚

你講受傷定咩
就算唔傷嚟緊2個轉會窗都可能比人買走

而家都無人同佢玩波，我地近年啲收購成日都係得半季貨仔....

今日好堅，一復出下下一個打兩個仲要贏

個價可能拍得住vdv
勁到仆街

肥佬：咁1月賣埋去李城比佢搵返4哥玩波

我驚佢未適應就比人踢傷
踢波太花巧太有挑釁性

佢一落場爭位
幾時唔堅
係驚佢起唔返身

睇個勢4哥開齋先過佢.....

直情係教材式教果個4000萬既撚樣點樣hold波
今場果條撚樣好似無球波爭得贏

大卡第一腳直線比美心
靚過打機

佢用身位係天生
企係到搶贏兩個一樣高的跳頂中堅
只係係老舒同杜奥巴見過

睇見家陣右邊冇人踢得掂就知4哥嘅好

佢身位太勁可以頂開對手轉身交波

live 果時我以為佢撻Q

四千萬後備

We had big chances at this level. Even though they had 70% possession we’ve had the best chances there.

布魯士係咪輸到痴撚咗線

係搵藉口果方面拍得住柏祖

再出光頭就註定降班

有布魯士，出邊個都降啦，琴日隊波唔輸夠運

不如打雙塔啦，自從你拍費迪南之後都無雙塔過

442 9981斬

主場對白禮頓都得3成控球
白頭佬都唔會咁

控球少都唔係問題,肥賓夠少,但係問題係肥賓贏到波,布魯士唔得

主場對白禮頓，一個入肉既攻勢都無，布魯士係咪以為自己教對家

無料到係一定
最慘今季d中下游隊隊都有form
真。降班膽

老舒加比拿美咁一高一矮好過啦

Jolin 周圍跑囉，反正之前都見佢返自己禁區攞波

正選應該祖連頓搭妹頭啦，卡路爾60分鐘先出啦，正選驚佢好快又長抖

Jolin周圍跑
阿朗又周圍跑
麥斯敏又跑
跑到亂撚哂

根本前場係跑狗隊

連荷蘭人上場都係周圍，不過光頭一定會謹守崗位，如果隊波有你個名咁熱血都收貨

其實艾素同武藤後備出嚟都係得個跑字呢隊波前場係勤力有餘但其他瓣瓣都不足

大卡傳收皮

光頭係唔撚郁姐

又收league?

任務完成

唔撚係呀

The telegraph 話佢19年內唔出得，仲有下半季玩下

However, Telegraph Sport has been told that the likelihood of Carroll starting a game in the short to medium term are extremely slim with his involvement almost certainly confined to cameo roles as a substitute.

Carroll has not suffered any sort of reaction after his first appearance of the season against Brighton and will be on the bench again when Newcastle travel to Leicester City on Sunday.

But his workload needs to be carefully managed and it would be a huge risk to ask him to start a game. Worryingly, that could still be the situation in three to four months’ time.

It is another headache for Bruce who is fighting against perceptions he does not have the tactical flexibility to keep Newcastle out of relegation danger.

唔係唔出得...
係呢三四個月最多都係下半場sub 出黎
唔會踢足90分鐘

都唔求佢踢足90mins
希望佢下半場入黎砌30mins炸對面老母閪好過

唔使三十分鐘
十五分鐘夠做

我想睇多佢一陣姐

佢踢到半場已經係兩個世界

Kenyon又黎又係紐迷ff既時候

仲邊有人信.....

Jonjo Shelvey ruled out for two weeks with grade 2 tear on hamstring.

Sean Longstaff, Carroll and ASM - fit.

DeAndre Yedlin - available

Bruce on takeover talk at #nufc : "It's something that didn't really come into any conversations. "It's happened so many times."

so many time
肥佬見入座太少人
提早出招

信果個應該check下智商

對白禮頓果場啲吉位多到，幾多年無見過成個block 得幾十人，入坐得4萬3人

仲籌緊旗。買到都無錢買人。

442

muto正選

變陣喎主攻唔知會唔會輸到甩褲呢

終於打返4後衛
好事，起碼肯變

懷念4哥

有無link 人在外國睇唔到now

4231定442?
有新野睇

對上果場踢4人防線半場輸3球比狼隊
唔知今場洗唔洗輸夠半打返更衣室

williems 傷左?

Jetro Willems picked up an injury in the week with his knee and with Matt Ritchie being out too, we haven’t got anyone natural in that left-wing back situation so if it gives us an opportunity to go to flat back four and add something up the top end of the pitch, which obviously we need.

muto 前衝下意識好好，但係射唔中個波

件卡夫企位同耶連有得揮

15分鐘cs

拿錫斯唔應該比華迪拉開啦
之前對阿仙奴已經係咁

祖連頓有邊球高空波係搶到？

半場遠射

長工

組織力弱, 個個都死去, 長工暫時都係麻麻, 係勝在有活力

長工踢得差呀

hayden好似季季都有呢d收山腳

其實而家CAROLL狀態點? 返返黎有無用過?

On9

好，可以訓教

咁樣剷落去怪得邊個......

使唔使咁飛

muto踢得ok最後都踢唔到半場

呢張牌都算係撲臣呢幾季係我地比賽中最正確既判決

開波幾生猛，被人撞幾撞之後就收皮唔識踢

屌今季真係唔洗睇

前面果幾個除左joelinton有邊個撞得

黑仔王muto，班隊友又唔比波佢，希頓自爆之後仲要犧牲埋佢

中場中好弱
光頭 ki都係散步

我睇唔到有咩活力，第一球就係輸佢

muto好慘
今屆第1次正選半場就要換

其實係中間2個純工兵
長工都係要更多進步

VAR is a joke
球證見成班藍衫衝埋黎就紅牌

jolin留喺度其實都冇乜用不如直接擺卡佬出嚟好過

係 唔追埋落去
之後華迪拉開埋隊長空哂
隊長唔應機比人打左出去

第二個角度睇 原來唔係鞋底去 又中波 咁都紅

飛落去嗰嘢真係好肉酸中波先都走唔甩張紅

Isaac Hayden goes for the ball but the follow-through takes out Praet - it’s not a good challenge and he’s fuming.

VAR confirms the decision.

VAR都話應該紅喎

屌 反擊個個都唔甩個波 死帶爛帶
muto, atsu, almiron都係咁
個個都想單騎直入

所以咪joke囉

應該剷上菠蘿蓋，不過有少少主場雞，之前推跌已經應該要吹

隻腳係高 加上果勢

失嗰球波隊長啲判斷差到

唔止一次係咁 比人拉走

旁證先係JOKE
之前果幾場 睇唔準越位就咪吹啦 吹走個入球機會

係帶左上去無隊友埋去迎波，atsu幾次左路9帶，但有威脅果幾次係右路d進攻

今日個感覺好似以前
Given
Milner + Butt + Alan Smith + N”Zogbia
Owen + 老味

得龍門勁
中場冇組織, 剩係橫後傳
前面停唔到波, 冇射門
2隻翼又中意上腳, 間唔中上下, 又斷

應該紅牌
果下好樣衰
唔好彩就斷腳

dubravka邊有given咁穩陣

閘位又唔係成日上 卡夫有幾次衝上去都有d威脅

卡佬依家三杉淳d fd咁
好驚佢撞多兩撞又傷
雖然佢上場都打得幾好

ayoze比主場球迷boo

笑死人

玩撚完, 早D訓

即時show比你睇

輸多幾球死返落英冠算啦

3粒了
輸夠6粒啦，唔好煩！

早抖

屌炒撚左bruce佢啦

有冇面子球

李城主場雞

變私家雞了

第二球輸近柱真係死罪黎

人地幾下彈彈波就過晒d人

廢撚到
Almiron俾佢搞到變垃圾

longstaff都係

祖連頓：搞掂返去沖涼

焦土了

四千萬水貨

點解屈福特教練要炒，但布魯士冇事，公平咩

隨時屈福特炒到第二個都未到布魯士

人地炒左請到人，我地一炒無做，又要搵助教act 到季尾

隨時愛華頓 獌狗 狼隊炒晒教練都未到布魯士

係1咪冇人識護波，點解1on1都咁易失

反正都係，今場幫4哥開齋啦

請返個正常人教
唔會浪費咗阿精朗同長工嘅天分好嗎

正常人唔會肯黎教

唔好咁快炒教練住，下場對獌再下場對轟
炒左連蜜月期都無埋

4哥心諗好彩走得快

有望破最低分同最早宣布降班紀錄

天怒人怨

5分降班